[政府永遠聽唔島}呢PO點搞好

讓下一代看見｛中共一定島｝